覺唔覺得當年CS1.6好玩過現今的食雞槍Game (2)

上一個post:

有冇人以前打ebzone依個ser?

記得第一次俾網友介紹玩cs1.5暈到仆街
仲有印象當時係聽住周麗琪首要風得風黎玩

好想玩返喪屍ser

kzhk ser仲存在緊

鍾意玩c4場同重狙場，滑水場永遠都唔識玩

1.6仲有冇得打

第三身屈牆角鬥龜唔知有咩好玩

易上手 一鋪快完 中學回億
槍game都係第一身好玩D

廢老思想

35hp, awp場
仲有正規場
中學打機回憶

CS1.6係遊戲
食雞係遊戲模式
槍game係遊戲類別

三樣唔同嘅嘢點樣比較？

而且CS1.6定位又唔係食雞，「好玩過所有大逃殺game」亦都係9唔搭8